返唔鐘意嘅工真係好浪費生命

依家每逢星期一至五返工都覺得好浪費時間
對份工一啲興趣都冇
雖然ot唔算多，有時仲可以早走，但返工時間keep住有野做，冇得hea
大約返朝十晚七，離公司大概50分鐘車程
每日九點幾出門口，放工返到屋企食埋飯都除時九點
跟住上下連登沖個涼打下機打個飛機，咁就一日
好似一個禮拜有五日都就咁浪費咗
反而星期六日就算係屋企hea都覺得充實好多

咩工

you are not alone

返六日仲想死
人生無埋
有時好羨慕D外國人
工時可以咁短

過來人 當時覺得好厭惡 日日做緊d唔中意既野
但到佢laid off左我 又覺得原來有份工都好過無
但同一時間 逼我諗自己最想做既係咩
共勉之

祝你搵到一份日日番工都開心既工

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

翻工本來就係浪費時間

如果返六日但一至五唔洗返，我okay

我諗佢意思係一星期返六日

明明返到去冇乜嘢都唔係好想返工

係冇乜嘢做

sor on9咗

會計，好枯燥

本身用成世人最青春嘅嗰段時間嚟返工已經係浪費生命.

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

睇下幾錢

我都返緊極唔鍾意嘅工 日日返工好似行刑咁

老老實實，返份HEA工研究下炒股好過啦
我呢3個月贏得多個我份糧

所以無興趣既工真係折磨

那有本

有咩工係唔浪費生命

睇左好耐先get到

自己有興趣有熱誠嘅工作，好似係

Same here
返緊一份冇乜野做嘅一至五工
甚少ot 可能一年先ot三至四次
但每日返去做完當日應該做嘅野就完全唔知做乜
返八個鐘但其實真正做野可能只係兩三個鐘
其餘時間都係到磨 唔知磨乜 㩒電話 老闆又唔中意
個email睇到就爛 都未有一封關我事嘅email出現
日日咁樣落去 個人好似愈黎愈蠢 愈黎愈呆
不過好快冇得過呢啲日子啦 因為已遞信
但係未諗到後路